[求救]呢款口罩有無用

隔離屋印印拎返黎
見我地屋企無罩分左一盒俾我
印尼產
印印聲稱個邊醫護都用
但乜bfe vfe pfe都無寫
到底戴唔戴好

驚得滯圖都無upload

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

你工人真係幾好

無口罩都要戴住先嫁啦，仲有得揀咩

三層就用住先啦，無得你揀就用住先

好過冇

想問下而隻口罩有冇膠袋裝住架？
定只係得個盒？

有膠袋

我都想知